梁天琦。不要被憤怒支配。

不要被憤怒支配。

理性

我們不是暴徒！

［正視聽］大家唔好再嘈啦

後生仔係易衝動，停停冷靜下就得

屌真係當撚咗佢神咁拜講乜7都啱咁

咁612 721 811 點計？還眼？

8.18!!! NOW OR NEVER

洗走中共想要既分化post

現場手足去攔住手足，

贏左自然會清算，依家殺左黑警都無用！

推

要推十次，大家冷靜下。

諗下點樣包裝成個活動。

612 721 811

上次塞完稅局大扣分
第二日即刻有巴絲做返道歉行動
重畀六七左派暴徒葉國謙嘖嘖稱奇
都叫做補返唔少飛

今次和你飛變成阻你飛
加上疑似公安被圍毆一幕
已經畀人大造文章
我地惟有止蝕
如果有巴絲聽日搞返個向旅客致歉大行動
同埋將運動tune返正為和你飛
咁就真係功德無量

其實要令機場癱瘓
只可以靠人多塞爆機場
任何阻外國人搭飛機都係揠苗助長
會有反效果
希望各位巴絲明白

都係個句：
不割席、不分化
五大訴求，缺一不可！